有啲野想同達哥講

達哥我愛你

屌解呀～

接我呢招
狂
牛
碎
金
鐘

達哥應該係世界上最完美嘅男人

好憎呢件垃圾